snapchat個flashback真係好撚催淚

依加身邊咩人都冇，一個都冇留低
睇番一年前兩年前三年前既今日，同今日既自已得番啖笑

畢左業之後無哂朋友

So9sad點解呀

屌最慘係睇翻上年未分手啲snap

明年今日得番自己一個戇柒柒

然後再上一年係暗戀曖昧緊依家朋友都唔多個 好唏噓

原本好瀟灑咁覺得自己一個都唔錯
無咁多frd無咁多煩惱 又唔洗好似成日應酬咁
時間耐咗發現自己都係會掛住從前
嗰時嘅我地好純碎 無其他嘢夾雜住
原來咁多年感情唔係話dum就真係可以dum走

唔好睇 上年曖味對象變左陌生人

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like